不要忘記陳彥琳

明白依幾日有好多行動post，但見到好似已經無人再理陳妹妹一家嘅事

推

希望有專業人士跟進

有 但唔想左住行動post
有班人不推文討論緊

推（推不到）

人地叫霖 btw 推

識法術會處理，平凡人算把啦

【香城施政報告2019】群策群力 轉危為機

政治問題

- 重塑公民身分戶口政策保障國家、香港安全和利益
- 取消18區區議會、建立地域市政議會
- 禁止公務人員在任前、任內和任後獲港外榮典
- 改善高鐵一地兩檢操作方式

便民基建

- 修正港鐵、巴士可加可減機制
- 完善機場集體運輸並加強機場、港珠澳大橋協同發展
- 興建東鐵、西鐵快速線並完善輕鐵和西鐵聯乘關係

醫療、教育方向

- 以減少送院為目標的社區護理服務
- 重塑教育, 著重知識、技能層次分工
- 興建至少四所新區域全科醫院

求正評及幫推！

法術post真心ON9

Push

真相係民選政府黎到後就會浮面
唔洗心急，無人會忘記
但宜家要專心抗爭

有少少發現。聽過執屍人口供，話火葬時事主唔似沉過，條屍仲有彈性，而事主媽媽又話條屍唔係死者，有理由相信事主無成為浮屍就拎去火葬

陳彥霖上堂條片開頭係講
浮屍夢1
浮屍夢1
浮屍夢1
開聲睇!!

拍緊戲？假彥霖？假同學？

這個post 講緊

==========

陳彥霖上堂條片開頭係講
浮屍夢1
浮屍夢1
開聲睇!!

拍緊戲？假彥霖？假同學？

唔好俾彥琳事件不了了之
這個post 講緊：

==========

睇到個様真係陳彥霖？

執屍人無話見到事主個樣，話第2個火葬係陳彥霖，暫時比較可信

已經當無左件事?